有冇Econ 人可以幫幫手

唔識計6同7
有冇人可以幫幫我

你依條係Cobb-Douglas utility function，如果學過Lagrange multiplier可以試下睇依條片。
如果無學過的話，你自己set MRS = relative price都會計到

我計完但係個答案係分數

我想問吓你可唔可以幫我幫我計吓個答案同我唔一樣？

你有 Utility function 加埋 budget constraint，要做 optimization 就係 optimize utility subjected to budget constraint. By method of Lagrange multiplier, 你計咗 partial derivative of utility function with respect to x1, x2 ，然後 set = 0 ，換一換 subject，之後再 plug 入 budget constraint constraint 就得。

上網都有電腦 program 你可以 check answer.

即係？

1.Find (du/dx1)/(du/dx2)=p1/p2

2.Sub (1.) into p1x1+p2x2=$600

3.Sub (3.) into (2.) or (1.)

4.Solved

Can't pls help me to work out the answer for me ?

Can u

x1=75
x2=225

答案一樣 萬分感謝

巴打利害

X2 should be 450?

打錯左
係450

求求你可唔可以幫我計埋8,9?

我想對下啱唔啱

我計到-0.5 and 10 lol

讀大學想免費請槍

求求大哥你呀